如果星期日遊行順利完成 我當晚去維園扮狗飲水

跟！扮狗公燈柱痾尿

推

樓主唔洗扮

講得好

話晒一場熱狗
和解ok?

我飲油

我會放器由蛋

不了

.

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

ok

留個名先

建議你明知冇可能找數就作大啲

例如cos甴近平係中銀門口痾屎

屌你老母